2020 Subaru Outback

Video by Redline reviews:

有Onyx XT版, 260hp,全新內蘢 ,11.3吋 screen, standard eyesight 2.0, Led 頭尾燈，點睇(不過仲係cvt)

好撚正

點解仲要用CVT
Wrx 下代都轉返啦

掃把佬近期內籠很給力

始終in house design,同埋subaru要用AWD都仲有good mpg打飛機 不過subaru既cvt又唔差既，正常揸冇乜野，除非你下下地坂油

Legacy 0-60 6.1sex,呢架應該有6.5左右

我都認同，始終起我地北美呢邊好熱賣，所以有錢整好個內籠 btw給你老母力咩

Sec

北美
大把車款揀，Ascent都好好J